俾多左驅蟲片隻貓食點算

3個月大 我俾左成粒佢食

希望幫到你

上連登問

塞返幾隻蟲畀佢食 消耗下啲藥力

睇獸醫，認真